5p字

管理員都用5p字

唔知一班屌5p既人點睇

系列

我謹代表高登全體巴打授予你正皮

差唔多，又唔算超平
你最好睇埋用咩火牛同底版
4系應該冇咁快打柴
我部2系i5都仲用緊

紅字: 錯字,係底板唔係底版

綠字: 咪撚見到個系字就以為一撚定係5P先得架,呢次個系字真係表達緊「系列」
唔撚通你想打做「係列」?